25歲出唔出到掃把佬

去代理出全新WRX STI JDM仲有既話
25歲 3年牌 40ncb

全保幾錢到

實出到，貴啲咁解

全保2皮內搞唔搞到

已經賣哂

買gtr 算啦

又貴又冇手波又2座

首先, 你可以買R32 R33 R34

其次, R35係4-seater

香港地出咩掃把佬
又貴又唔實用
出部A仔好過又快又跑得

我覺得真係兩樣野黎
sti 都唔知仲會唔會有下一代
ej20 又停產
要快d golf a仔係快
但無左份味道咁

當2座都唔係錯既
4座數字遊戲黎姐

點會冇下代?

Subaru大把FA/FB直噴Turbo偈
普通版FA20 DIT已經可以有300隻

EJ20真係太舊啦

我18歲8000人工照出林寶

依個年代要有大馬力易左好多
我唔太熟掃把佬
不過轉左Fa計好似無左不等長蕉
無左煲水聲 同埋之後sti應該唔會再有8000轉引擎
ej20 sti 我覺得係當最後一個"復刻版“

出T牌咪得囉
邊個叫你日日渣咁on9
學下xrx啦

出到 貴少少咋嗎

T牌要試車保好似仲難

你估T牌真係話出就出

其實GTR 係四座⋯⋯
仲有無自動波 （我講緊R32,R33,R34)
貴係事實 條數真係計唔掂 廿幾三十年車 都仲升緊

無知一問,唔係有錢就出到嫁咩?
我有個FD有錢仔私樓黎,老豆大陸開廠,細細個跟老豆上大陸非法飛車(大陸真係飛咁快),佢又係好鐘意掃把佬,都唔知換左幾多次車,依家得閒就九龍開車走入黎上水車我出去東涌飲早茶,話果度好飲D
利申:冇車亦唔識車

東涌邊到早茶好飲

近車站果邊個商場有法拉利鋪果間
飲完比佢夾埋過利東小炮台果邊前後3次

佢覺得好飲姐我都係坐同吹水多

onlun9就留返係屋企唔好四圍走

咁唔一定要自己出牌架嘛, 佢老豆老母出牌出保險比佢揸咪得lor